［急］Samsung C7 咁樣點整

想開機攞返D資料

叉爆電先

換 iPhone

換咗
不過想開返部機

壞nand無得救

咁似啲電腦hang機嘅？
搞咩搞到部機咁？

佢在生時又唔搞

死左就喊苦喊忽

比返部機人啦